財經台巴打點睇裝修滙豐、恆生呢個行為

做得好
On撚9

呃正皮
拉

正常發展
運動已經慢慢走向極端
順我者生逆我者亡

咩意思

而家NET負皮喎

破壞別人財產本身就係唔岩既行為
如果擺明車馬認巢又冇乜所謂既, 至緊要唔好又破壞, 但又話自己代表正義

唔覺有裝修囉

匯豐單野至少以我既認知係無辦法判斷做法對錯
我都淨係可以聽人up
但表面上，匯豐咁做係辣慶左示威者
被裝修都係可預期既結果
對錯已經唔再重要

好似場運動去到今時今日，已經無任何妥協空間
五大訴求，香港獨立，支爆，中共倒台
未達成以上全部既事件，都會繼續向極端邁進
先由和平、設路障、掉磚，到獅鳥、汽油彈、搜出槍械
唔難想象日後會有街頭槍戰、革命軍既出現。
除非堅持呢種理念既人全部被「解決」
否則都係正常演化。

根本佢去邊間開都會比人封
做左班癲狗出氣袋姐

巴打走先
我掩護你

黑衣判官，我話你有罪就係

講人話

物極必反，以其黨之道還治其黨之身

同裝修美心冇咩差別，冇咩好討論

對股價影響微乎其微
結論：冇事發生過

有咩問題？
政權都係咁樣打壓我方陣營聲音
3毛 5 毛識條撚咩

去邊間銀行開戶口都應該會被封

true 係匯豐唔好彩 換著花旗都會咁做

等跌 然後all in 05 11

呢個post好恐怖

之前都係講緊抵抗外來入侵病毒
而家已經係白血球自我攻擊
一日唔肯做手術割咗個腫瘤
病情只會惡化擴散
其實而家證明割腫瘤割器官都唔會根治到
好在香港本身仲係壯年唔是老年
但睇唔到個病會有好番嘅一日

現實啲講
做銀行有乜 bargaining power 同政權對賭對抗？
（真心唔知）
間銀行定位係要做香港/中国生意
香港/中国生意一日係佢命根
都係幫緊相關政府打工咋嘛
如果話佢根本唔稀罕香港/中国個壇
咁咪有得企硬囉
但去到咁又無必要幫你企硬
人哋做生意
除非佢有日明白自己原來開善堂
咁就有偈傾

其實對銀行一間分店影響有幾大？幾塊玻璃？定幾部櫃員機？ 經濟制裁會大D囉

好多人比五毛帶風向帶到變連衛兵
大家一定要多加思考對場運動嘅利弊先做嘢

我支持及同情示威手足
但打爛5號仔分行幾塊玻璃
除左本能發洩同顯示左示威唔理性既一面之外
完全對成個運動毫無裨益
真正紅底資本依然係中環日頭返工夜晚著住大燈恥笑緊你班傻鳩
不過唔知打滙豐既係真手足定3毛定黑警
連登咁多3毛黑警mon住又開post亂帶風向
一唔合佢地意見就屌人分化玩割蓆
前線又咁撚多鬼便衣
唔可能排除係聯合行動黎打擊示威活動

屌，大貓跪得就預左啦，雲海咪爆返幾年前大貓幫人洗黑錢自己dum返錢出黎和解

大貓今次選擇幫Chinazi 打壓香港人，其實都唔算跪，係覺得風吹共狗果邊咪奶共果邊囉

未必係連衛兵
有上過前線都知啲鬼多到仆街
今日大埔連green object隨便捉都可以拉到幾件便衣

其實睇裝修班友既行事手法
響鏡頭面前既熟練程度，嗰種快狠準
完全係有備而來兼訓練有素

講奶共大把美企都奶
你估citi冇咩
仲未計中環個堆ibank
咁講迪士尼都要打爛埋佢
成個香港要好似fight club咁燒晒變焦土先得

呢樣真
所以盲撐係好危險

奶一回事，幫中共搞鳩香港人先係重點

7000萬呀大佬，佢暗啞底嘔返俾星火咪當冇事囉，再講你爛間分行姐，大貓奶完損得咁少計落佢有賺啦

如果幫手足辯護時發現有啲地方真係做得不完美
唔好企硬
一定要幫手指出,睇下有咩可以改善
再一齊執手尾

咁呢單可以點執手尾

但你屌呢，又話返你係鬼
老老柒柒咩五大訴求缺一不可，時代革命呢啲口號野邊個唔識講，成6個月連藍屍都知，更何況係老共呢啲做野無底線既object
共產黨滲透力唔係講笑
美國咁堅實都可以滲到
更何況乜都鐘意通晒天驚人唔知既連登

平時黑警鳩拉鳩查後生
帶個面具面罩著黑衫已經又拉又鎖又打
但次次去到現場又會突然咁多燃燒彈同工具
你話唔係鬼做都冇人信
再配合主流宣傳機器同網上輿論
要孤立你運動容乜易
反正錢支共大把無限qe
遲下虛擬貨幣成熟連印銀紙都慳返

我個人覺得宜家只要唔繼續裝修匯豐就夠

7千萬點暗啞底俾呀
仲要星火呢啲港共眼中釘

洗鬼雲海爆咩..
DPA呢單根本全行都知
同埋邏輯上就係匯豐因為比人罰咗咁多錢加上DPA
更加要守反黑錢例避免再犯
雲海用返呢樣野黎屌佢根本唔make sense

咁易咩
你叫佢地唔好做
就屌人冷氣暖氣軍師累死手足唔知前線亂咁發號施令

同埋時事台開post撐裝修匯豐短時間內有過千正皮
同呢度風向完全唔同

我唔知啦，佢要做實有計

呢個時候佢衝出黎幫中銀擋箭咪由佢囉

啱
只可以講滙豐唔好彩俾黑警同示威上壓下打
一黎港人情意結去左佢度開
二黎滙豐開戶經理無理由唔知個戶口開立用途
同埋呢半年咁多資金流入個戶口無可能唔會mon住同客戶聯絡要求了解事件

人地渣打就醒幾年前俾美國罰完
好多政治敏感既生意全部唔接

銀行都係睇錢做生意姐
唔通同你講感情咩
滙豐又冇中銀咁出埋聲明話要反示威支持支共
港共政府仆街耍賤招俾壓力佢
佢都冇得違抗啦
一係上面巴打話齋唔撚係香港做生意囉

老實講要反滙豐唔應該爆分行
學下南韓咁全民罷買日貨
罷用滙豐同cut晒手上所有ac/信用卡去其他歐美日資銀行
佢損失仲大

得罪佢地唔駛旨意有啖好食

好寸喎巴打你

同意，除非班前線突然諗通，肯停一停，諗一諗。

不過大家都明一停，對家就會大反撲。

但你停唔停，對家都會反撲。

根據依家中立都係藍既原則 全世界都要歸 真係好痴線

而家啲前線好多有勇無謀
胸無半點墨水
連上商呢啲台資都俾人噴油
隔離真紅底中資eg交行南商 反而無事
屌係咪on9㗎
行動之前都唔做下功課先
都唔知係咪鬼做

屌唔講以為睇緊香討
根本個個都係睇錢做人同講野

痴撚線

唉唔係話要做左膠呀
個啲垃圾廢老打死佢對地球有益添

但係咪都破壞顯得示威者處事唔得成熟
紅藍裝修當然要
但滙豐又唔係紅底又唔係明藍
對付暗藍就唔可以亂郁手
罷買罷用對佢實際損失更大

冷氣軍師全面進場

香港人不嬲都係搵食為先，腥港人？

銀行唔睇錢唔通睇你個樣？
Hsbc睇aml regulation 都搞其實注定邊個幫星火開户口都收皮
兒登一有唔同聲音就屌
本質同中共冇分別

以為自己去左香土

唔好自己係就當代表香港人啦
半年黎個stereotype 已經改變哂

封咗5千萬唔係明藍 ？

唔啱聽就冷氣軍師
仲話兄弟爬山各自搵食
嘥鳩氣
咁咪撚屌人港豬唔理你地啦
係咪下下都要灑熱血俾人拉鳩晒全部變晒浮屍先安落?
Dead heros, No leader
人都死晒仲點繼續抗爭?

匯豐必須要喺香港人同中國生意之間擇其一 咁既然匯豐選擇咗中國 就唔怪得香港人啦

7千萬呀 3毛
7千萬對銀行小事啦

咁都3毛 睇新聞記得係話仲有五千萬轉唔到

總結呢度既人既心態
就係唔好搞咁多野
唔好影響股市樓市
示威者好低智唔撚諗野
佢地就最醒最叻

既得利益者

個股市咁易冧就個個做淡贏錢喇，哂9氣
樓市一樣可以橫行唔冧，仲係求多過供

所以咪叫攬炒

咁唔好淨係爆九龍啲分行仔啦
直接去中環重現fight club個last scene先係呀嘛
都唔知打旺角有咩用

咁都既得利益者
屌你係搞就搞大啲
直上中環打爆滙豐總行
打埋啲分行仔有撚用

你斬樹都唔會淨侜斬啲支節當整死左棵樹咁on9下?

我從來都無屌港豬唔理
十鳩幾年前已經係高登講
從來係唔洗理港豬點諗

有得停你以為冇人想停咩，前線一停=成場運動冷卻+前線全撚部被清算。

嬲就佢地最嬲，出力最多就係佢地，但係傷得最重又係佢地，咁樣嘅情況都可以屌人有勇無謀

係咁嚴峻嘅情況下點可能下下都冷靜行動，更不論係咪鬼(非捉鬼論，客觀陳述)，如果上面咁多位有任何高見，我真係唔介意各位上前線出謀獻策，而唔係坐係屋企對住電腦上網睇連登咁屌

咁又唔好唔理樓主嘅 就到新年 當練習下同偽中立藍絲親戚舌戰

冷氣軍師論點不外乎同中共鬥長命

對住呢啲偽中立同藍絲
以藍制藍就得

冷氣軍師都係軍師，如果佢地有任何良謀我好歡迎各位提出，不論係前線定係和理非。例如係點成功推多啲和理非出去整連儂牆啦，或者圍稅局之類啦。依啲都係和理非可以做到嘅嘢，但而家做唔做到呢？

再者前線而家俾人拉咗咁多個啦，係人都睇得出前線個勢大不如前，咁各位軍師又唔知有冇方法可以幫手托返高個士氣呢？甚至係全民前線呢？有得搞大邊個唔想搞，搞到先得㗎

全民前線? 發夢喇, 我睇到嘅係精人出口嘅佔大部分

打個譬如啫，軍師們有橋嘅不妨抛出嚟

係星火自己拎左本票成個月都未有箸落擺去邊
跟住過左成個月popo拉人咪封埋筆錢

就呢樣我都唔知大貓做錯左乜野....
佢唯一比較合理被裝修就只有close ac
其他根本都唔關佢事...

直情係 : "順我者昌 逆我者亡"

平行時空？
定你12月之前你已經嚇到喊或者睇新聞片段當去左現場
和你shop呢兩日商場內0裝修 整係嗌口號 舖頭只係落閘扮收皮 要靠黑警幫手先攬炒
25號海港城直接有批狗入內駐守 見後生就搜 口號都冇得嗌

Apm直頭得街坊挨住欄嗌口號 防暴未入城前完全冇人理

公海講緊點樣平行時空 幾多港豬支那人 你就話黑社會收數

冇軍隊，時機又未成熟，點搞五大訴求？

呢樣行動效力細，嗰樣行動唔好睇

不如返屋企瞓覺， 慢慢諗對策

咁做智商最高

諗到2047
最可行
最有智慧

前線手足太偏激
唔夠連登冷氣房軍師最冷靜

出嚟都係送頭

不如網上屌狗就算

天氣熱好難冷靜
冷氣軍師就唔同涼住冷氣要幾冷靜有幾冷靜
冷氣軍師思維最清晰頭腦最清醒方法最可行

On撚9

香港江派，同上面江派
咁多年嚟嘅行徑都係咁，冇任何改變
非我族類，人哋過得好，唔歸順，或佢哋睇唔順眼
就會整人
呢啲心性咁多年都冇改變過，亦係佢哋嘅招牌
所以好易就認到，同分別到呢班人
新地唔歸順，又吞唔到佢哋
未拉佢哋家族大員入柵
而家再掃佢哋場
其實對新地本身係冇大影響
只係純粹要搞佢哋
係心地問題
性李嘅係自己人 （甚至可能已經吞咗佢哋）
就算係政協
未而家都被冠以正義之師
其實真係做得幾肉酸吓

我就當星火擺喺citibank hk 當佢見到多咗好多不明現金交易 佢都係一樣close account同報狗 好啦就當佢開埋offshore account 擺7000萬喺citibank us 有咁多銀行覺得有可疑嘅交易 星火account都有機會被凍結account同報畀fbi 唔通又話citigroup同fbi奶共要裝修花旗同美領館呀
同埋呢花旗都就可疑交易冇通知監管機構被人罰過錢㗎 你估吓花旗會唔會因為你間嘢係支援抗爭者而隻眼開隻眼閉？

所以匯豐今次純粹係唔好彩要被迫執狗嘅蘇州屎

點解手足打匯豐分行唔打總部？
點解手足打總部唔打紅資？
點解手足打紅資唔對準政權？
點解手足唔識be water，點搞五大訴求？

xxx 會激嬲共產黨 唔好做
xxx 係暗黃 唔好搞
xxx 顯得手足血氣方剛
xxx 會失民意

真一班離地中產

頭幾頁班撚樣好彩後幾頁講返人話

連登財經台真係平行時空

至弊冇攬到中資炒呢 宜家打親都係稻草人 至唔係直接under國務院嗰啲國企 華潤 招商局 光大 中人壽平保呢啲冇人打啊嘛

看得幾客觀同埋長遠
特別放開啱與唔啱嘅絕對性查實時空切面變咗、對錯或者就互換
仲有：只係表達看法、不屌人
補充1.出現海外流亡政府也有可能
長路漫漫、曲折且坎坷
2.唯有抗爭、元亨利貞！

首先 樓豬呢隻狗閪喺美支關係炒車炒到到家破人亡
宜家block咗人就扮失憶扮盲
祝你老母喺陰間做天使

根本就第二個中共堀起

有冇link？

已經出現左好多諗野好極端既人，唔同意見就話人5毛分化，民意唔使理，如果光復左俾呢班人話事好擔心其實都只係另一個極權，唔好同我講革命緊個陣係咁光復左之後就唔會，光復左之後只會變本加勵

我對屌來屌去也不認同，屌可能是⋯發泄
查實中共1921年建黨至1949年建國、一直都黨內屌來屌去嘅
49建國到依家都仲係屌來屌去
佢哋美其名曰路線鬥爭、當然甚至于你死我活

立國成不成後話
先學中共屌來屌去
我所認知中共最大一屌：
廬山會議上，彭德懷會議上屌毛澤東娘親⋯⋯
堪稱史上最昂貴的一屌、賠上彭大元帥性命
此屌，驚天地、泣鬼神！

唔講琴日同24 號，今日朗豪都有裝修啦，不過唔係大裝個隻啫。講野公道d , 係發生左都影晒就唔好扮無

支持討論
欽佩前線同埋勇武嘅付出、無庸置疑革命黨
同時認同三六九革命黨人、甚至乎沈默哋大多數

咁自己都冇良知又冇原則 但又要要求警察 垃圾政府 講程序講道理講人話
好似有少少 矛盾

要思考下

其實一裝修就唔可能要求擋警察
警察有合法權力進入犯法現場..

制度內可以思考下點搞更多合法的連儂牆同放映會

咁問人拎cctv 唔比+屌你就拆人鋪呢
又係cctvb 老屈

事實就係咁 民意仲支持只係因為警察更加錯
要建立清𥇦的論述
目的同手段要清晰思考

把口就大大聲聲話唔割，但係一影響到自己少少就話唔啱

影響到我無割
依家係討論

裝修本身唔work就唔work
唔會因為你唔喜歡而成功
你起初去拆人舖
個個唔出聲真係當幫忙
因為事實上無路可走
相信反叛有理
但之後啲活動出師無名
人就自然流失
當星火單野銀行事先有通知又有解釋
其實好難再指責銀行有政治原因
大條道理話跟國際規矩
呢啲唔係龍門

冷氣軍師、五毛、風向撚
你鐘意點叫就點叫
成王敗寇
到時所謂前線證明方法正確我無話可說
但最後行動愈來愈少人撐亦唔好怨天尤人

唔割唔割果d 係出面取暖post圍緊爐
呢度得你唔岩睇既野

公道講句
光復到既話 話事既唔止你講果啲人 你都有份 所有人都有份 只要制度真民主
能夠達到目的就任何手段都可以接受
只係而家好多野都無咩真正作用..

幾個月前既連登都仲係有d討論，搵個最少爭議既方案去做，或者會檢討，而家呢度係有好多極端撚，唔同意見就即屌又拉又block, 加上好多行動開始唔用腦走向極端，一早講和你shop 係送頭，屌你, 24號一次過拉成百人，以往街頭抗爭都無一次過咁送頭法，琴日旺角又係一次過40，唔好講咩拉左都告唔入,訓左幾耐,而家係怕48之後出唔出得番嚟都成問題。仲係度話低成本高效益，班狗係個室內場咬人都跑少幾步啦

已經愈來愈少人撐...
成個論述已經有D奇怪
當然對家仲衰

個mean要有效地達致Goal
要諗清楚成set logic同論述

滙豐比人裝修根本唔止close ac咁簡單，係佢無法庭手令下凍結資金，主動配合政權打壓。
你班撚樣唔好周圍spin啦，好肉酸呀

滙豐比人裝修果陣未知無法庭手令下凍結資金....

譬如又一城
示威者裝修美心果一刻開始 根本商埸就無權阻止警察進入
商埸可以阻止係基於無罪案發生/清晰疑犯
一有其中一項 商埸就無權阻止警察進入
做乜搞人...

內地債務違約燒至國企 明年勢更危

柴米油鹽實際、定係赴義香港榮光
其實每個人都有自身嘅家頭細務
你唔係我、我唔係佢
所謂家家有本難念嘅經、人人都有難以啓齒之難
我梗係覺得：
既然同路人、可以不理解、但先體諒并包容

試想：同路人都屌佢出公海，咁唔同路嘅、仲唔食咗佢渣都冇得淨

諗還諗 係度吹下水屌下都無所謂
我都唔覺而家有效達致goal
But someone has to do something 我appreciate任何為達到goal付出既人 就算我幾唔認同都好
始終政治就係區分敵我 你想生存就要團結

Agreed

上得前線，我万分欽敬
我上不到前線

客觀討論：有人屌我、先不論佢係唔係前線
你出力、我出錢，都係為咗香港時代革命出緊力
做乜屌我？乜柒理據屌人？

因為你覺得大曬、想屌就屌？
我捐錢、唔係偷來嘅唔係搶來嘅

有人好K好笑、話你老屎忽，咁點解唔將香港班40歲以上嘅人都拉Q埋、銜木去填咗大嶼山滄海啊！
有啲仲Q好笑、話我老莊可能學富五車、但對目前革命冇意義

這是最荒唐啲當前連登邪說：
革命只要精蟲上腦？
卻無須你學習學識？？

朋友你誤會咗我意思，冇錯我係屌緊人，但我唔係屌緊一班非前線而用其他手段支持抗爭嘅人，例如你提及到出錢嘅人。我都識唔少家長，佢地係上唔到前線，但係都好盡力幫助，我好感激佢地嘅付出。

我屌緊嘅係一班淨係識係網上空有策略而不知現實情況嘅人。或者係大家嘅觀點與角度唔同，係我嘅角度嚟睇，前線先係一直俾和理非左右緊嘅一角，你所講嘅「大晒」。遠嘅唔講，近嘅對上一次民陣遊行中環LV對出，民陣泊咗㗎車係度開咪大大聲講：前線一致決定撤，大家快啲撤啦。前線一致決定？(先利申我都唔係企最前嘅前線) 我都唔敢講一致決定，佢地憑乜嘢咁講？

如果朋友你真係見唔少前線瘋狂屌人嘅話，我諗有部份原因係因為一班前線係現場，根本冇嘢可以做到，而依種無力感，坦白講，真係得前線先明。

讀狼有思想
提請探討啫

「光復到既話 話事既唔止你講果啲人 你都有份 所有人都有份 只要制度真民主」呢個第一匹、我唔認同你，我認同你樓上
「能夠達到目的就任何手段都可以接受
只係而家好多野都無咩真正作用..」呢一匹、係事實，係咁先有探索、討論、總結、進階

從何講起呢，時光寶盒
返還我理科撚、計算機撚、邏輯撚：
1.我有點氣不順、不關巴打事，係因為之前被屌、發發牢騷，希望能夠理解、我也是人甚或小人
2.有啲人認為有錢大晒，出幾個錢、當正革命！或者係、或者唔係
3.巴打你講嘅、我完全明白，事關12.8傍晚6點20左右、我聽糾察大聲公：大家行快啲、後面有popo已經封鎖，我見大隊人斜進旁邊入口、我跟進，進入之後才知是金鐘黨鐵站、就隨波逐流拉
4.我是4點左右從sogo兼隊嘅、因維園入唔到
誰是誰非、我有時口多多，但我從不主動屌人、只勸討論層面
5.我也素葷
人不屌我、我不屌人
豬狗犯我、殺豬烹狗！
6.
至於煲底、來日方長
五指長短、或熱或涼
今晚單飛去到旺角、看到…
喑然等坐巴士回家！

巴打睇到好通
同本人諗法相近
不過次次比人當陰謀論而無視
有無興趣另外開個post討論

我無可能去到盡
有屋企嘅人明白

不同路啲人、阿支阿咗、無乜所謂
但同路人、屌我，就算前線
我都屌返佢七碌老母
依家革命倘未成功、就係你哋個世界拉
有日成功咗、我哋哩哋仲有地企？

講返我今晚出街
同屋企人講：我去元朗轉下
其實就禽去旺角

利申：廢佬
從來上街都冇gear
社運和家小、平衡
萬一，我嘅萬一、不好踩⋯

比起裝修
咁樣先例一開班ngo 腳都震撚埋

再者 大貓完全唔志在果少少裝修費
賺少左咪cut 人囉

但佢應該志在老美又因為呢件事去查佢洗黑錢

24號先係朗豪坊現場聽住星巴巴啪啪聲俾人

中美和好，反中撚炒哂車

CMHK？

其實大行一定唔志在幾塊玻璃幾部機,你鍾意日日喺門口搞破地獄都wfc,好似中環D迷債苦主咁

但你因為ac比popo砌生豬肉而裝修滙豐、恆生,咁星火2.0個戶口你開到去開曼群島都唔得掂,直接搞死自己個下一步

亦係依個原因令我覺cctai叫裝修嗰D肯定9成阿sir同3毛

遲早燒到去citi, 將來有類似星火o既組織去citi開戶被拒, 實有人吹風裝修埋citi

果日係旺角阿伯只係講左句旺角居民好滋擾
街頭街尾班人好似食左藥咁勁High衝哂去話要私了
真係痴撚線撐唔落

但係呢次之所以咁強調唔可以捉鬼 因為捉鬼會破壞大家之間嘅互信 呢個亦都係冇大台伴隨着嘅副作用 但呢同模式仍然係比有大台來得好

第一次裝修係對付鄉黑嘅麻雀館 嗰陣時係八月 過咗咁耐咩都熟啦

呢個現象我個人覺會好大鑊，如果D人唔明呢個金融制度問題上邊個莊邊個閒，keep 住用武力比壓力，最有可能發生既事情唔係外資肯保你而係一開波已經唔做你生意

紅資銀行一定收阿爺order拒你於門外，如果自己趕走埋外資，咁你就算嗱住幾十張瑞士銀行本票喺香港個金融系統都係等食西北風

跟手D人就廢撚事捐>無錢>啞火>完

藍屍斬到人爛面又唔見你講
咁就叫惡過共產黨，真係笑柒死人，返去讀下歷史共產黨點起家先

中美和好

要經濟攬炒嘛 所有制度完全唔重要 最好全港燒左去 見人唔順超就打

有班友仔根本反社會

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

其實禁樣星火去到邊都開唔到户口，張chq就算唔比狗封，都未必兑到

呢d說話根本係深藍先講得出
講惡比起共產黨真係光速都追唔上
講到唔同意見就一定比人拆
夾硬將抗爭前線擺上道德高地
有任何問題就無限放大
對共產黨政府錯誤就無限縮小

財經台既人真係....

唔岩你聽?

走啊Brother,又比人屌分化撚割席啦2

咁你想點啊,唔係個個出嚟都無成本㗎,有樓要供,有仔女要養,仲有d係收成期政治關人鳩,成熟d啦

真心問，點解每次話黑衣暴力唔嘅時候都攞警察黎講？燒匯豐、拆元氣、火燒人，私了，打爛交通燈然後死左人，關反警暴咩事？點解你唔直接燒警局同打爛差館呢？你攞呢個point合理化暴力已經用到好悶呀。

其實代表左真正喺香港擁有財富嘅人嘅諗法，一腔熱血實在成不了什麼大氣候。

共產黨玩鬥地主、鬥反對者、甚至唔同路線既黨員時候d手法香港人拍馬都追唔上啦
d藍屍對住政權就無限縮少政府黑警既錯誤
政府炒d唔合政府意見既老師既時候又唔黎話政府惡過黑社會

真心想問，點解你睇野淨係咁表面? 有時用下腦真係咁難?
運動初期藍屍打人斬人俾黑警包庇，之後愈黎愈多藍屍用暴力斬人甚至撞斷人地隻腳 你又唔出聲? 又黎選擇性失明?
冇黑警同藍屍既暴力源頭，又何來有示威者既暴力或者私了呢?

搞清楚問題起源先好懶中立講野啦

咪話你邏輯有問題囉傻閪
依家出面果班做咩撚嘢都可以話唔及共產黨或者對家嚴重就唔比人再討論反省,唔喺就屌人割席撚,咁我洗撚出嚟咩,橫掂你地都係以睇齊共產黨做目標㗎啦,等共產黨收返咪得

佢地或者不成氣候
但我相信佢地有能力拉埋呢到既人一齊收皮

Oh I see. 原來係咁，明白了，感謝你。

P.S. 我相信個個人都不會支持警暴，期望有更有見地之士說明燒匯豐、拆元氣、火燒人，私了，打爛交通燈然後死左人同警暴關係。

識人同你同一個諗法，九月開始佢將香港office人手炒左一半搬左去台灣。

你就真係on 9 p牌仔啦
示威者點惡過共產黨先? 舉下例子講下啦 學人講邏輯? 笑柒死我啦
我又想坐係到睇下你點帶隊打得港共呀? 我等緊你高見架

唉每次都唔想相信呢啲on9鬥爭
因為冇可能證明到
但奈何又好似關事

利申有興想睇睇有咩內幕

Two wrongs don't make a right.你咩撚都話要同共產黨比咁討論咩啊？話d行動過激針對對象錯晒你就屌人割,比意見都要屌分化

我幾個月前已經響財經台開post講成個運動背後有權鬥成份係入面
不過響連登講咪又屈你五毛囉
哂鳩氣啦
連李嘉誠出得聲班傻仔都信佢係真心幫香港後生仔既
你對住班天真無邪既on9仔仲有咩好講

得財經台巴打有少少理智

係其他台會即刻比人屈藍絲五毛

仲有一大班連登仔9屌

財經台呢度冇咁易比人帶風向

但開post個位係著名五毛, 已經帶緊風向

五毛抵屌
但其實有個好根本嘅問題係
普遍連登仔都唔肯接受人批評
大家可以睇睇法國大革命後Reign of terror 發生咩事
好值得各位手足借鑑

帶緊咩風向？

其實星火連去citibank開籌款戶口都唔識，係咪仲蠢過我哋連登仔？

5號仔得罪手足再加黎緊脱歐

我就睇淡喇

不過佢今日都升少少

大比數…

無錯
得罪手足應該好快破產收皮

好難想像一個post可以釣咁多藍絲上水 仲估唔到連登有咁多隱藏藍屍

呢個post根本係香討post

估唔到財經台有咁多人覺得d裝修係鬼做...
同我響時事台既認知完全唔同...